塔扶手電梯所見所聞

所聞：今日有男人係繁忙時間企係扶手電梯左邊，企後面既一位媽媽出扶手電梯就大大聲講，死人大陸哩，阻住曬 成日係d繁忙地方都有人企左邊，真係幾撚嬲既

所見：周不時望到著摟屌裙，短裙，熱褲既女女行扶手電梯，真係搞到我好用衝動 重點，所以塔扶手電梯記住企係女朋友後面啊